其實應該取消班仆街圍村人丁權

跟本立即撒消丁權就係對佢地最大既懲罰
大家97前香港出世既都係真香港人
憑咩你地既男丁18歲就免費有層樓
正常香港市民就做足成世都未供得完層樓
呢個政策重要係歧視女性！
同埋取消左又可以舒緩土地不足既問題
何樂而不為

因為佢地惡, 政府唔敢郁佢地

記住
剩係反元朗
其他鄉唔搞